Задание для ITTest - игра "Сапер"
=============================


УСТАНОВКА
------------

    Скачайте и распакуйте архив с файлами в любой, удобной Вам директории


ЗАПУСК
------------

	Запустите в распакованном архиве файл **index.html**


ДОПОЛНИТЕЛЬНАЯ ИНФОРМАЦИЯ
-----------

Игра разработана в рамках тестового задания для компании [ITTest](https://ittest-team.ru)

Автор: Серов Алексей